有冇人試過imac off 左bluetooth...

但係屋企得bluetooth keybroad 同mouse, 點連返？